向全球宣傳中聯辦用黑社會搞9香港!!!

話說我整左張poster

身在外國嘅兄第姐妹幫手貼街招/當傳單派/周圍airdrop!!! 向全球宣傳中聯辦用黑社會搞9香港!!!

push

我窮到得返0.56aud過呢個月都拎埋嚟影印貼出city

grammar 我諗唔太重要

推

仲有成個禮拜喎青

太多字

標題要eye catching

冇辦法

早兩個禮拜，一炮過轟咗幾百aud落立場新聞同眾籌上報加3蚊hkd落蘋果到

724 有飛無飛都好 大球場見

727元朗

唔好再用push/推, 請用 光復香港 時代革命

光復香港 時代革命